<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Fruit Trees -->

  <VCE_AppleTree.label>リンゴの木</VCE_AppleTree.label>
  <VCE_AppleTree.description>つやのある赤いリンゴが生える木で、沢山の違った品種が存在しており、この特別な種類は、暖かな夏と穏やかな冬に適しています。リンゴはちょっとした食事やデザートの材料として利用されたり、リンゴ酒として醸造されてきました。</VCE_AppleTree.description>

  <VCE_PeachTree.label>モモの木</VCE_PeachTree.label>
  <VCE_PeachTree.description>ピーチーやネクターの木として知られており、綿毛で覆われた柔らかな果実をつけるこの落葉樹は、強い日差しと温暖な気温を必要とします。古代の東洋文化では、干ばつにも耐えられることに着目して、これらの樹木を果樹園で栽培しました。</VCE_PeachTree.description>

  <VCE_CherryTree.label>チェリーの木</VCE_CherryTree.label>
  <VCE_CherryTree.description>小さくて赤紫色の甘いサクランボが実を付ける木です。サクランボは短期間な寒い季節を必要とすることで有名で、そのためサクランボはすぐに北半球の西洋文化で人気になりました。この特別な品種は、全体がピンク色な非常に美しい花が、毎年冬になると咲きます。</VCE_CherryTree.description>

  <VCE_PlumTree.label>プラムの木</VCE_PlumTree.label>
  <VCE_PlumTree.description>ツルツルとした皮を持つ紫色の実を付ける低木です。プラムは特にタルトの材料や色々なジャムやゼリーに使われたりお酒として醸造されます。多くの文化では長期保存用にプラムを乾燥させてプルーンにしています。</VCE_PlumTree.description>

  <VCE_PearTree.label>ヨウナシの木</VCE_PearTree.label>
  <VCE_PearTree.description>サクサクした食感をした緑色の西洋ナシの実を付ける木です。ヨウナシの木は大量の水と涼しい気候が必要で、日陰でも大変よく育つことで知られています。見た目はリンゴに似ていますが、梨はやや繊維質が多くて、甘みがありません。</VCE_PearTree.description>

  <VCE_Opuntia.label>ウチワサボテン</VCE_Opuntia.label>
  <VCE_Opuntia.description>サボテン科の「ウチワサボテン」亜科と呼ばれることも多いこの植物は、乾燥した暑い砂漠でも非常に繁殖していることが知られています。この背の高いとげのあるサボテンの葉はピンク色のメロンのような食用果実を実らせて、伝統的に砂漠の原住民によってちょっとした食事や薬として利用されてきました。</VCE_Opuntia.description>

  <VCE_BearBerryBush.label>クマコケモモの低木</VCE_BearBerryBush.label>
  <VCE_BearBerryBush.description>貧しい土壌や砂地でも育つピンク色の果実が実る背の低本です。生のままなクマコケモモは酸味があり穏やかな味わいですが、調理した後は自然な甘さが強くなり、生のままよりもはるかに口当たりが良くなります。この植物は植木鉢で育てることができます。</VCE_BearBerryBush.description>

  <VCE_BananaTree.label>バナナの木</VCE_BananaTree.label>
  <VCE_BananaTree.description>背の高い熱帯地方の広葉樹で、バナナとも呼ばれる黄色の細長い果実の房が実っています。バナナは簡単に皮がむけて、中には非常に甘く柔らかな果肉が入っており、熱帯地方で何千年もの間、人間や他の霊長類たちの両方のお気に入りでした。バナナは素手で房全体を全て同時に千切ることが可能なので簡単に収穫できます。</VCE_BananaTree.description>

  <VCE_OrangeTree.label>オレンジの木</VCE_OrangeTree.label>
  <VCE_OrangeTree.description>密林気候や湿地での栽培に適したオレンジ色の果物が実る柑橘類で半熱帯地域の木です。丸くてでこぼこした表面のオレンジは、皮をむくのが非常に面倒で、かなり果肉が豊富なことが有名ですが、そのプリプリした食感と酸味を持つ大変ジューシーな果物の1つとして知られています。</VCE_OrangeTree.description>

</LanguageData>