<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ModMetaData>
  <name>Vanilla Psycasts Expanded 日本語翻訳</name>
  <author>Lucifel</author>
	<packageId>Lucifel.VEVPE.JPT</packageId>
	<supportedVersions>
		<li>1.3</li>
		<li>1.4</li>
	</supportedVersions>
	<modDependencies>
		<li>
			<packageId>VanillaExpanded.VPsycastsE</packageId>
			<displayName>Vanilla Psycasts Expanded</displayName>
			<steamWorkshopUrl>https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=2842502659</steamWorkshopUrl>
		</li>
	</modDependencies>
	<loadAfter>
		<li>Ludeon.RimWorld</li>
		<li>VanillaExpanded.VPsycastsE</li>
		<li>Ushanka.MatrixRimloaded</li>
		<li>Neronix17.VPE.CarbuncleConjurer</li>
		<li>Vanya.Outsource.AblitiesExpansions</li>
		<li>Aranmaho.TouhouVPE</li>
	</loadAfter>
<description>
このmodはVanilla Psycasts Expandedの日本語翻訳を追加するmodです。
複数の機械翻訳と意訳の混成で構成されています。

[h1]【簡単な説明】[/h1]
様々な理とそれに連なる超能力を追加します。
[url=https://store.steampowered.com/app/1149640/RimWorld__Royalty/]DLC Royalty[/url]の超能力システムを作り直されています。

[h1]【特徴について】[/h1]
・瞑想することで超能力ポイントを獲得し、それを使ってレベルアップすることができます。
　複数ある理とそれに連なる数々の超能力をポイントを使って取得していくことができます。
　さらにポイントを消費して、超能力者の能力の底上げをすることができます。
・新たなストーリーテラーとしてバシリクス・ベスタワーを追加します。
　オプション設定でこのストーリーテラーを選択したときだけ
　超能力者の出現率や強化の設定をすることができます。
・襲撃に超能力者による襲撃が追加されます。
　今までプレイヤーしか使用してこなかった超能力を使ってくるようになります。
・瞑想タイプを選べるようになっています。

[h1]【理について】[/h1]
・共感之理
共感之理によって使える超能力は、
何らかの方法で他人の気分を高めることに重点を置いています。
・跳躍之理
跳躍之理によって使える超能力は、
スキップゲートを使って戦況やコロニーの生活を変化させることに重点を置いています。
・炎焔之理
炎焔之理によって使える超能力は、
火や熱、エネルギーなどを操り、敵を排除することに重点を置いています。
・防衛之理
防衛之理によって使える超能力は、
ポーンを助け、保護し、ポーンが死ぬのを阻止し、
危険な状況から無傷で脱出することに重点を置いています。
・武技之理
武技之理によって使える超能力は、
超能力者同士による戦闘能力を向上させることに重点を置いています。
・時空之理
時空之理によって使える超能力は、
時空を操り、物体を劣化させたり、植物の成長を早めたり、
ポーンを老化させたりすることに重点を置いています。
・超常之理(帝国専用)
超常之理によって使える超能力は、
帝国所属の超能力者だけに許された特別な超能力です。
狂気を撒き散らし、サイコショックで罪人を処罰し、
ニューラルヒートを他人に押し付けたり、戦闘でニューラルヒートを用いることができます。
・死霊之理
死霊之理によって使える超能力は、
恐怖と死の支配に重点を置きつつ、死と死体から利益を得ることに重点を置いています。
倒れた味方を復活させたり、死を防いだり、スケルトンの大群を育てたりすることができます。
・空電之理
空電之理によって使える超能力は、
敵を電撃で吹き飛ばし、電子機器を無効化し、嵐そのものを制御することに重点を置いています。
・統治之理
統治之理によって使える超能力は、
コロニー全体に様々なバフを与えつつ、鉄拳で支配することに重点を置いています。
また、敵の超能力者を消耗させることで、超能力者のレベルを上げることができます。
・白霜之理
白霜之理によって使える超能力は、
元素、特に冷気を操ることで有利にすることに重点を置いています。
冷気を操り敵を凍らせたり動きを鈍らせたりするだけでなく、氷塊でシェルターを作ったり、
冷気の結晶を作り出し冷蔵庫や罠など、多くの有用な超能力を得ることができます。
・野生之理(部族専用)
野生之理によって使える超能力は、
部族系の超能力者だけに許された特別な超能力です。
自然や動物を操り、防衛や生存を図ることに重点を置いています。
・調停之理
調停之理によって使える超能力は、
宇宙のバランスを操ることを目的としています。
彼らの能力は明確な利点や欠点があるわけではなく、必ず何らかの代償を伴います。
・魔具之理
魔具之理によって使える超能力は、
技術、知識、研究の専門家であり、超能力を使って構想の探求を補助するだけでなく、
小規模な構築物に生命を吹き込み、支援や防衛に役立てることに重点を置いています。
・夜潜之理
夜潜之理は影の戦士であり、
闇に潜むことで戦闘に関する多くの恩恵を受けることに重点を置いています。


[h1]【FAQ】[/h1]
Q: このMODはXと互換性がありますか？
A: 互換性セクションまでスクロールしてください。

Q：現在進行中のセーブに追加することはできますか？
A: はい。既存の超能力者の能力は削除され、超能力レベルに変換され、
それを消費して新システムの能力を解除することができます。
覚えておいてください。常にセーブのバックアップをとってください。
あなたがどんなMODを入れ、それがPsycasts Expandedにどう影響するかは予想がつきません。
安全第一でお願いします。

Q: これはRimWorld of Magicでも使えますか？
A: できるはずです。我々は彼らが触れているものには一切触れていません。

Q: CEと互換性がありますか？
A: わかりません。もしCEチームの誰かが私に連絡したいなら、私はいつでも歓迎します。

Q: セーブから削除できますか？
A：いいえ、できません。

Q：敵は超能力を使えるのですか？
A：できます。

Q：超能力者はどれくらいの頻度で襲撃してきますか？
A：まったくもって頻繁ではありません。超能力者は伝承上、非常に稀な存在です。
彼らは歩兵ではありません。
我々は部族と帝国の新しい襲撃戦略として超能力者襲撃を追加しました。
これは彼らが襲撃する唯一の方法です。各派閥はその伝承に合った特定の超能力を使用します。

Q: もっと超能力者が欲しい場合はどうすればいいですか？
A: バシリクス・ベスタワーを使い、MODのオプションで調整してください。
もし望むなら、加入するポーンをすべて超能力者にすることができます。

Q：プレイヤーポーンの能力を自動詠唱に設定することは可能ですか？
A: はい、右クリックで設定できます。

Q：レベルの上限はありますか？
A：いいえ、制限はありません。

[h1]【拡張Mod】[/h1]
[url=https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=2854701764]Matrix Rimloaded[/url]
マトリックスリローデッドの能力を追加します。

[url=https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=2858067320]Carbuncle Conjurer[/url]
FF14のカーバンクルの能力を追加します。

Original mod：Vanilla Psycasts Expanded
Original mod author：erdelf, Oskar Potocki, legodude17, Taranchuk, 
　　　　　　　　　　xrushha, Sarg Bjornson, Sir Van, Reann Shepard

Original mod：Matrix Rimloaded
Original mod author：Ushankas

Original mod：Carbuncle Conjurer
Original mod author：Neronix17, Erin
</description>
</ModMetaData>